屌佢老母今日七隻PAKI收咗政府錢返嚟香港播毒

死返去Paki啦

港共又做數永續限聚令